[
    {
        "schoolName": "上海民航职业技术学院",
        "title": "上海民航职业技术学院-录取询问",
        "question": "本人广东考生438分，排位260000，请问有没有机会报贵校的专科？若服从调剂，被不喜欢的专业录取能否入校后修改专业？（能否专升本？）",
        "answer": "欢迎报考，填报有希望的。进校一个学期之后可以申请换专业，符合一定条件后可以报考上海专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "上海民航职业技术学院",
        "title": "上海民航职业技术学院-河北文科",
        "question": "河北 历史/地理/思想政治 383分 113179名能报考本校的这几门专业吗 ？民航运输服务，航空物流管理，民航安全技术管理",
        "answer": "考生你好，河北历史类去年录取分数线390，供参考，欢迎填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "上海民航职业技术学院",
        "title": "上海民航职业技术学院-上海民航",
        "question": "河南文科379位次147231-148347报考咱们学校空中乘务/民航安全技术管理能录取吗老师",
        "answer": "你好，我们去年河南省文科录取分数线440、前年分数线401，供参考。我们在河南省空中乘务专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "上海民航职业技术学院",
        "title": "上海民航职业技术学院-录取提问",
        "question": "我是今年江西历史类考生，男，379分，位次104142名，我有意报考贵校民航安全技术管理专业。请问有希望吗？",
        "answer": "考生你好，去年该专业录取分数线382，可以填报冲一冲，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "上海民航职业技术学院",
        "title": "上海民航职业技术学院-咨询",
        "question": "你好，我是安徽省的，高考成绩378分，理科，排名2826289，请问可以报贵校吗？贵校有什么专业适合女生的吗？",
        "answer": "你好，我们安徽省理科分数线去年396、前年373，供参考。欢迎填报，可以报考民航运输服务大类的所有专业、民航安全技术管理专业等"
    },
    {
        "schoolName": "上海民航职业技术学院",
        "title": "上海民航职业技术学院-报考",
        "question": "宁夏考生理科，分数是313分，有望进入该院校吗",
        "answer": "考生你好，填报有希望的，我们去年宁夏理科录取分数线292.供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "上海民航职业技术学院",
        "title": "上海民航职业技术学院-安徽",
        "question": "安徽，物生地，477，158882，可以报贵校嘛，女生推荐什么专业，有身高要求嘛，就业如何",
        "answer": "你好，这个分数希望很大，欢迎报考，身高无明确限制，可以报考我们民航运输服务大类的所有专业、民航安全技术管理等专业，就业都挺不错的。"
    },
    {
        "schoolName": "上海民航职业技术学院",
        "title": "上海民航职业技术学院-录取",
        "question": "广东物理418 排位292718 有机会录取吗",
        "answer": "你好，广东去年理科录取分数线402，供参考，欢迎报考，填报有希望的，可以试一试。"
    },
    {
        "schoolName": "上海民航职业技术学院",
        "title": "上海民航职业技术学院-录取",
        "question": "广东物理418 排位292718 有机会录取吗",
        "answer": "你好，广东去年理科录取分数线402，供参考，欢迎报考，填报有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "上海民航职业技术学院",
        "title": "上海民航职业技术学院-民航安全技术管理咨询",
        "question": "老师您好！河南文科，419位次107000。请问，我有被贵校民航安全技术管理或者航空物流管理专业录取的几率吗？",
        "answer": "你好，河南文科去年录取分数线440，供参考，今年分数线还无法预测，根据自己的情况欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "上海民航职业技术学院",
        "title": "上海民航职业技术学院-录取",
        "question": "湖南物理411 位次203125报贵校录取概率高吗",
        "answer": "你好，填报有希望的，去年湖南省理科类录取分数线395，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "上海民航职业技术学院",
        "title": "上海民航职业技术学院-浙江省",
        "question": "浙江省普高考生 史地生321分 可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，我们去年浙江普通类专业（空乘空保专业除外）录取分数线468，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "上海民航职业技术学院",
        "title": "上海民航职业技术学院-报考",
        "question": "宁夏321被录取希望大吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考，具体招生计划情况可点击https://zs.shcac.edu.cn/info/1005/2337.htm查看。"
    },
    {
        "schoolName": "上海民航职业技术学院",
        "title": "上海民航职业技术学院-录取",
        "question": "辽宁历史类22949录取概率大不大",
        "answer": "欢迎报考，可点击https://zs.shcac.edu.cn/info/1011/2259.htm查看我校2023年分省市统招录取分数线供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "上海民航职业技术学院",
        "title": "上海民航职业技术学院-山东",
        "question": "山东政史地227分可以报咱们学校吗",
        "answer": "可以报考，可点击https://zs.shcac.edu.cn/info/1011/2259.htm查看我校2023年各省市统招录取分数线，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "上海建设管理职业技术学院",
        "title": "上海建设管理职业技术学院-安徽考生389 254631机会大吗",
        "question": "安徽考生389 254631机会大吗",
        "answer": "有机会，去年我校在安徽最低录取分数线268"
    },
    {
        "schoolName": "上海建设管理职业技术学院",
        "title": "上海建设管理职业技术学院-安徽理科",
        "question": "272 能被贵校录取吗 建筑智能化工程技术有机会",
        "answer": "你好，我校建筑智能化工程技术专业2023年在安徽省最低录取分350分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "上海建设管理职业技术学院",
        "title": "上海建设管理职业技术学院-录取咨询",
        "question": "安徽女生物化生组合高考成绩394，排名250810，有机会报考贵校吗，如果有可以报考哪些专业呢",
        "answer": "有机会的，招生专业有装配式建筑工程技术、智能建造技术、市政工程技术、市政管网智能检测与维护、测绘地理信息技术、房地产经营与管理、物联网应用技术，详细的专业介绍可关注我校微信公众号或学校官网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "上海建设管理职业技术学院",
        "title": "上海建设管理职业技术学院-录取咨询",
        "question": "安徽女生高考成绩394，排名250810，有机会报考贵校吗，如果有可以报考哪些专业呢？谢谢",
        "answer": "物理类还是历史类？"
    },
    {
        "schoolName": "上海建设管理职业技术学院",
        "title": "上海建设管理职业技术学院-录取",
        "question": "请问江西考生 历史类426分 排名73702 有希望被贵校录取吗？以及贵校去年的最低录取分数和最低排名是多少啊？",
        "answer": "我校今年在江西省招生计划为物理类，目前暂无历史类招生计划。2023年江西省录取最低分352分。"
    },
    {
        "schoolName": "上海建设管理职业技术学院",
        "title": "上海建设管理职业技术学院-录取",
        "question": "请问江西考生 历史类426分 排名73702 有希望被贵校录取吗？以及贵校去年的最低录取分数和最低排名是多少啊？",
        "answer": "我校今年在江西省招生计划为物理类，目前暂无历史类招生计划。2023年江西省录取最低分352分。"
    },
    {
        "schoolName": "上海建设管理职业技术学院",
        "title": "上海建设管理职业技术学院-录取",
        "question": "宁夏文科360 排名比较靠前，能录取到贵校嘛？咱们学校住宿怎么样，有没有清真窗口",
        "answer": "你好，我校今年在宁夏没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "复旦大学医学院",
        "title": "复旦大学医学院-请问贵校毕业证是复旦大学还是复旦大学医学院",
        "question": "请问贵校毕业证是复旦大学还是复旦大学医学院",
        "answer": "复旦大学"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学",
        "title": "南京航空航天大学-四川报考",
        "question": "理科6530名左右，哪些专业可以推荐吗？",
        "answer": "有较大希望，可以考虑兴趣专业，我校航空航天类、自动化、电气及其自动化等诸多专业均很优秀"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学",
        "title": "南京航空航天大学-请问走高校专项计划有没有提档但被退档的风险",
        "question": "请问走高校专项计划有没有提档但被退档的风险?",
        "answer": "我校见档不退"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学",
        "title": "南京航空航天大学-咨询",
        "question": "湖北物理620有希望被录取吗",
        "answer": "有点危险，第一志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学",
        "title": "南京航空航天大学-四川7700名，色弱可以报考贵校吗？",
        "question": "谢谢",
        "answer": "色弱不建议报考应用化学，飞行器适航技术、交通运输各方向要求色觉正常"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学",
        "title": "南京航空航天大学-录取",
        "question": "安徽物化政648，5320名 哪些专业上不了 贵校有没有保专业的政策",
        "answer": "有较大希望进入到南航，建议把最想上的专业以第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学",
        "title": "南京航空航天大学-专业级差",
        "question": "您好，贵校有专业级差吗？",
        "answer": "我校没有专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学",
        "title": "南京航空航天大学-山东音乐",
        "question": "您好 我是山东考生，想报考贵校编号为4A的音乐表演专业。我的专业课成绩为241分，在山东双达线分段中的排名为1081。文化课成绩为370分，在山东双达线分段中的排名为3199。按照山东政策划分比例的综合成绩为486.61分，分段排名为1908。请问报考贵校 是否有希望被录取？",
        "answer": "请咨询我校电话025-52075801"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学",
        "title": "南京航空航天大学-少数民族预科班",
        "question": "有近视蒙古族可以报吗？",
        "answer": "预科录取时对视力没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学",
        "title": "南京航空航天大学-咨询",
        "question": "老师好！河北物理考生628分，一志愿报考贵校被录取的几率大不大？谢谢！",
        "answer": "希望很大，把意向专业放在第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学",
        "title": "南京航空航天大学-安徽美术生",
        "question": "老师您好！文化538，综合572.34，排名236有机会被贵校录取吗？谢谢！",
        "answer": "请咨询我校电话025-52075801"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学",
        "title": "南京航空航天大学-报考",
        "question": "安徽位次7800左右能报考贵校吗，如果可以，能报哪些专业",
        "answer": "有一定希望，第一志愿填报试试"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学",
        "title": "南京航空航天大学-咨询一下",
        "question": "您好，请问一下贵校是否有中外合作办学、中外高校学分互认联合培养等项目，项目大概需要多少位次能上呢？",
        "answer": "有中外合作项目，往年录取具体分数可以在我校招生官网查询"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学",
        "title": "南京航空航天大学-中外合作",
        "question": "请问中外合作的两个专业对视力有要求吗？限报专业24.25.26，可以报吗？还有一定要出国吗？",
        "answer": "中外合作项目需要出国，其中交通运输要求色觉正常"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学",
        "title": "南京航空航天大学-录取",
        "question": "问问贵州文科大概多少名次建议填贵校文科方向的专业",
        "answer": "建议给出你的个人成绩排名，这样给予的建议更加精准"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学",
        "title": "南京航空航天大学-录取",
        "question": "南航金城学院是拟属贵校吗",
        "answer": "与我们是两个学校"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学",
        "title": "江苏科技大学-录取",
        "question": "江苏物化生考生成绩533分，101148名，除了蚕学和合作办学可以报别的什么专业",
        "answer": "联合培养项目"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学",
        "title": "江苏科技大学-江苏科技",
        "question": "请问投档比和保研率",
        "answer": "我们学校投档比例大部分是1：1，具体情况得等今年录取时才能确定"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学",
        "title": "江苏科技大学-江苏550.79874有什么推荐专业组码",
        "question": "希望给些建议谢谢",
        "answer": "140214，140215都可以考虑"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学",
        "title": "江苏科技大学-体育生",
        "question": "江苏省理科排名243报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学",
        "title": "江苏科技大学-江苏女生 物化地 519分 位次11.9万",
        "question": "报贵校 1402(18) 专业组 被录取的几率大吗？谢谢",
        "answer": "希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学",
        "title": "江苏科技大学-重庆美术生",
        "question": "您好，请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，被贵校某些专业录取的概率大吗",
        "answer": "我校不招艺术生哦"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学",
        "title": "江苏科技大学-录取",
        "question": "江苏考生物生地选课541排名九万两千多，有希望报考贵校的管理科学与工程专业吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学",
        "title": "江苏科技大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "往年多数是1：1，具体情况要到录取时才能确定，没有专业级差，服从调剂，进档不退，转专业可电话联系我校教务0511-84401084"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学",
        "title": "江苏科技大学-请问贵校联合培养毕业证书是全日制本科吗",
        "question": "请问贵校联合培养毕业证书是全日制本科吗",
        "answer": "是的，全日制本科毕业证书，会有备注联合培养字样"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学",
        "title": "江苏科技大学-报考",
        "question": "老师您好，江苏物化地562分 5.6w名次，报考贵校的哪些专业组希望较大？录取软件工程的希望大吗?",
        "answer": "希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学",
        "title": "江苏科技大学-河南录取",
        "question": "请问有河南近三年的录取分数线吗？河南理科",
        "answer": "http://zs.just.edu.cn/2024/0614/c1603a346692/page.htm这是我校往年招录情况，可作参考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学",
        "title": "江苏科技大学-录取",
        "question": "江苏550，79874，有专业可报吗",
        "answer": "可重点关注140217、140214、140215专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学",
        "title": "江苏科技大学-录取",
        "question": "重庆 物生地550分 位次3.3万 报考贵校工业工程录取概率大吗",
        "answer": "http://zs.just.edu.cn/2024/0614/c1603a346665/page.htm这是我校往年招录情况，可作参考，有希望，欢迎报考，同时填满6个专业志愿，进校后有转专业政策，具体转专业政策可电话0511-84401084"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学",
        "title": "江苏科技大学-专业",
        "question": "江苏物化地543分，88415名，可以报贵校什么专业组？",
        "answer": "可关注140217、140214、140215专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学",
        "title": "江苏科技大学-专业",
        "question": "江苏物化地543分，88415名，可以报贵校什么专业组？",
        "answer": "可关注140217、140214、140215专业组"
    },
    {
        "schoolName": "南通职业大学",
        "title": "南通职业大学-河南",
        "question": "文科395报考大数据与会计 被本校录取的几率大吗？",
        "answer": "可以参考我校去年分数线https://zsw.ntvu.edu.cn/2023_12/29_15/content-27648.html，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南通职业大学",
        "title": "南通职业大学-录取",
        "question": "您好，河南文科419排位106137进入贵校的机会大吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "南通职业大学",
        "title": "南通职业大学-湖北",
        "question": "贵校有日语公开课吗？在湖北招生吗？哪些专业在湖北招生？物理方向384有多大几率被录取？女生有推荐的专业吗？",
        "answer": "我校在湖北没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "南通职业大学",
        "title": "南通职业大学-老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "question": "老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "answer": "我校在江西的招生专业均可填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南通职业大学",
        "title": "南通职业大学-河南文科414被机电一体化专业录取的机会大么",
        "question": "河南文科414能被机电一体化，机械制造及自动化这两个专业录取么",
        "answer": "可以参考我校去年分数线https://zsw.ntvu.edu.cn/2023_12/29_15/content-27648.html，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南通职业大学",
        "title": "南通职业大学-山东",
        "question": "物化生421,368431，能报考贵校什么专业 宿舍环境",
        "answer": "可以参考我校去年分数线https://zsw.ntvu.edu.cn/2023_12/29_15/content-27648.html，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "南通职业大学",
        "title": "南通职业大学-如好填报志愿？",
        "question": "贵州文科266能填报此校吗",
        "answer": "可以参考我校去年分数线https://zsw.ntvu.edu.cn/2023_12/29_15/content-27648.html，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "南通职业大学",
        "title": "南通职业大学-报考",
        "question": "安徽纯理415能报考贵校嘛",
        "answer": "可以，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南通职业大学",
        "title": "南通职业大学-报考咨询（南通）",
        "question": "您好，河南文科419，位次107000，有希望报考贵校的机电一体化或新能源汽车技术专业吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南通职业大学",
        "title": "南通职业大学-住宿",
        "question": "住宿条件怎么样，宿舍几人间",
        "answer": "宿舍4到6人间。"
    },
    {
        "schoolName": "南通职业大学",
        "title": "南通职业大学-录取",
        "question": "河北理科376可以报贵校吗",
        "answer": "可以参考我校去年分数线https://zsw.ntvu.edu.cn/2023_12/29_15/content-27648.html，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "南通职业大学",
        "title": "南通职业大学-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电或者机械设计录取么",
        "answer": "可以参考我校去年分数线https://zsw.ntvu.edu.cn/2023_12/29_15/content-27648.html，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "南通职业大学",
        "title": "南通职业大学-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校建筑工程，室内设计，环境工程技术录取吗",
        "answer": "可以参考我校去年分数线https://zsw.ntvu.edu.cn/2023_12/29_15/content-27648.html，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "南通职业大学",
        "title": "南通职业大学-报考",
        "question": "您好，河南理科367位次377065能被贵校录取吗？可以填报哪些专业？",
        "answer": "可以参考我校去年分数线https://zsw.ntvu.edu.cn/2023_12/29_15/content-27648.html，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "南通职业大学",
        "title": "南通职业大学-招生录取",
        "question": "江西物理420，能报考贵校什么推荐专业吗",
        "answer": "可以报考我校，所有招生专业均可填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏理工学院",
        "title": "江苏理工学院-录取",
        "question": "安徽物化生521排名97000有望被贵校的自动化专业录取吗",
        "answer": "具体省外分数可以参考江苏理工学院官网历年分数查询参考去年分数录取情况"
    },
    {
        "schoolName": "江苏理工学院",
        "title": "江苏理工学院-录取概率",
        "question": "物化地 534 99844 机械设计及其自动化 车辆工程填报是否能被录取",
        "answer": "关注公众号“江苏理工学院”可查询2024年学校预估分，以及2023年投档分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏理工学院",
        "title": "江苏理工学院-江苏 物生地 513分 请问填报会计专业能否被录取",
        "question": "江苏 物生地 513分 请问填报会计专业能否被录取",
        "answer": "关注公众号“江苏理工学院”可查询2024年学校预估分，以及2023年投档分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏理工学院",
        "title": "江苏理工学院-2024届江苏文科考生",
        "question": "分数515 文科 排名33213 可以录取本校吗？",
        "answer": "关注公众号“江苏理工学院”可查询2024年学校预估分，以及2023年投档分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏理工学院",
        "title": "江苏理工学院-江苏物化地521，位次117794，能进贵校吗？进档不退档吗",
        "question": "老师请问江苏物化地521，位次117794，能进贵校吗？进档不退档吗，谢谢",
        "answer": "关注公众号“江苏理工学院”可查询2024年学校预估分，以及2023年投档分数。符合体检要求，服从调剂，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏理工学院",
        "title": "江苏理工学院-江苏省美术生",
        "question": "老师您好，我是江苏省文科美术生文化分402分，美术分227分，综合分468分，位次12706，请问报考贵校希望大吗？",
        "answer": "可以考虑4+0联合培养"
    },
    {
        "schoolName": "江苏理工学院",
        "title": "江苏理工学院-录取",
        "question": "480能有希望填报贵校，如果有能报什么专业",
        "answer": "建议4+0联合培养或中外合办"
    },
    {
        "schoolName": "江苏理工学院",
        "title": "江苏理工学院-录取",
        "question": "江苏考生物生地496分14万9千名能上贵校吗",
        "answer": "建议4+0联合培养或者中外合办"
    },
    {
        "schoolName": "江苏理工学院",
        "title": "江苏理工学院-录取",
        "question": "福建物化地513/64800有希望上贵校的机械设计自动化或者其他工科类吗",
        "answer": "可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏理工学院",
        "title": "江苏理工学院-江苏女生 物化地 519分 位次11.9万",
        "question": "报贵校 1244(08) 专业组 被录取的几率大吗？谢谢",
        "answer": "有很大几率"
    },
    {
        "schoolName": "江苏理工学院",
        "title": "江苏理工学院-录取",
        "question": "福建物化生512 位次65715 被贵校录取有希望吗",
        "answer": "具体省外分数可以参考江苏理工学院官网历年分数查询参考去年分数录取情况"
    },
    {
        "schoolName": "江苏理工学院",
        "title": "江苏理工学院-老师您好，河南理科考生500分147838名，报贵校有希望吗",
        "question": "老师您好，河南理科考生，500分147838名，报贵校有希望吗",
        "answer": "具体省外分数可以参考江苏理工学院官网历年分数查询参考去年分数录取情况"
    },
    {
        "schoolName": "江苏理工学院",
        "title": "江苏理工学院-录取",
        "question": "524江苏史政地，位次29546，被02专业组会计和财务管理录取的几率大不大？",
        "answer": "有希望，建议冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏理工学院",
        "title": "江苏理工学院-报考",
        "question": "江苏物化生528，请问可以报考贵校吗？哪些专业组录取概率较大？进校后可以转专业到其他专业组的专业吗？",
        "answer": "可以报考，建议10专业组，可以转"
    },
    {
        "schoolName": "江苏理工学院",
        "title": "江苏理工学院-安徽美术",
        "question": "您好 请问历史组文化413专业综合449.45有机会被录取吗 概率大吗",
        "answer": "具体省外分数可以参考江苏理工学院官网历年分数查询参考去年分数录取情况"
    },
    {
        "schoolName": "江苏理工学院",
        "title": "江苏理工学院-报考",
        "question": "物化466能上吗",
        "answer": "普通类可能性比较小，可以考虑中外合办"
    },
    {
        "schoolName": "江苏理工学院",
        "title": "江苏理工学院-老师您好，江苏文科",
        "question": "分数505，报考04专业组的希望大嘛？",
        "answer": "有机会，建议冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏理工学院",
        "title": "江苏理工学院-江苏物政地考生报考",
        "question": "物政地515分，排名124309，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "有希望，建议冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏理工学院",
        "title": "江苏理工学院-录取",
        "question": "四川理科530 位次94628能被贵校录取吗",
        "answer": "可以去江苏理工学院官网历年分数查询参考去年成绩"
    },
    {
        "schoolName": "江苏理工学院",
        "title": "江苏理工学院-转专业容易么",
        "question": "转专业容易么",
        "answer": "大一学年专业前40%，具体要求看各个转入学院"
    },
    {
        "schoolName": "南京警察学院",
        "title": "南京警察学院-录取",
        "question": "贵校老师你好，请问广东考生物化政，高考分数496能被贵校录取吗",
        "answer": "您好，2023年我校在广东物理+政治选科组男生录取最低分479，位次174256，详见学校招生网站：https://zsjyc.forestpolice.net/"
    },
    {
        "schoolName": "南京警察学院",
        "title": "南京警察学院-国家专项计划",
        "question": "你好，请问报考贵校的国家专项计划，是和提前批一起填报，还是等提前批以后填报",
        "answer": "您好，2024年我校在广西有国家专项计划6名，均为公安专业，填报志愿安排在本科提前批和国家专项批，具体请仔细阅读《广西2024年普通高校招生考试和录取工作方案》"
    },
    {
        "schoolName": "南京警察学院",
        "title": "南京警察学院-录取咨询",
        "question": "老师您好！新疆喀什理工考生303分，34200多位次，能报考贵校吗？有希望录取吗？",
        "answer": "您好，2023年我校在新疆理工男生录取最低分383，请参考。 近3年录取分数统计，请登录学校招生网：https://zsjyc.forestpolice.net/查看。"
    },
    {
        "schoolName": "南京警察学院",
        "title": "南京警察学院-录取咨询",
        "question": "请问西藏B类理科男生 位次731，请问今年有录取机会吗？谢谢",
        "answer": "您好，2023年西藏理科B类男生录取最低分342，请参考。 近3年录取分数统计，请登录学校招生网：https://zsjyc.forestpolice.net/查看。"
    },
    {
        "schoolName": "南京警察学院",
        "title": "南京警察学院-录取",
        "question": "请问重庆考生，533分，42243名有被贵校录取的希望吗",
        "answer": "您好，请参考近3年录取分数统计，请登录学校招生网：https://zsjyc.forestpolice.net/查看。"
    },
    {
        "schoolName": "南京警察学院",
        "title": "南京警察学院-在线询问",
        "question": "山东男生政史地512报考贵校有希望吗，希望大吗",
        "answer": "您好，2023年我校在山东公安学类（选科政治）男生录取最低分545，位次81925，请参考。 近3年录取分数统计，请登录学校招生网：https://zsjyc.forestpolice.net/查看。"
    },
    {
        "schoolName": "南京警察学院",
        "title": "南京警察学院-江苏男生物化政584分，有多少几率可录取，贵校可以保研考研吗",
        "question": "江苏男生物化政584分，有多少几率可录取，贵校的保研率是多少，考研率多少啊",
        "answer": "您好，2023年我校在江苏物理+政治组合男生录取最低分554，位次73152，请参考。近3年录取分数统计，请登录学校招生网：https://zsjyc.forestpolice.net/查看。我校研究生培养几乎还在申报中，近几年考研率很低。"
    },
    {
        "schoolName": "南京警察学院",
        "title": "南京警察学院-您好！请问西藏考生文科男338",
        "question": "您好！请问西藏考生文科男338，排名2182提前批第一志愿报考贵校有机会被录取吗谢谢！",
        "answer": "您好，2023年我校在西藏文史类男生录取最低分A类296，B类342，请参考。近3年录取分数统计，请登录学校招生网：https://zsjyc.forestpolice.net/查看。"
    },
    {
        "schoolName": "南京警察学院",
        "title": "南京警察学院-录取",
        "question": "贵校老师您好，甘肃555分，位次14217能取入贵校吗",
        "answer": "您好，请参考近3年录取分数统计，请登录学校招生网：https://zsjyc.forestpolice.net/查看。"
    },
    {
        "schoolName": "南京警察学院",
        "title": "南京警察学院-录取",
        "question": "河南理科504分，有没有希望报考贵校？",
        "answer": "您好，2023年我校在河南省理工类男生录取最低分534，位次93677，请参考。近3年录取分数统计，请登录学校招生网：https://zsjyc.forestpolice.net/查看。"
    },
    {
        "schoolName": "南京警察学院",
        "title": "南京警察学院-咨询",
        "question": "河北男生高考523分位次88967有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，请参考近3年录取分数统计，请登录学校招生网：https://zsjyc.forestpolice.net/查看。"
    },
    {
        "schoolName": "南京警察学院",
        "title": "南京警察学院-面向地方公安机关就业中的地方是指户籍所在地吗",
        "question": "地方公安机关是指省还是市",
        "answer": "您好，地方公安机关主要是区别于海关缉私部门，泛指广东省内的公安机关职位，就业时职位选报需根据毕业当年广东省的公务员招录政策执行。"
    },
    {
        "schoolName": "南京警察学院",
        "title": "南京警察学院-录取",
        "question": "西藏理科男区内藏族成绩311 位次3686可不可以被贵校录取",
        "answer": "您好，2023年我校在西藏收理工类藏族考生录取最低分296，请参考。近3年录取分数统计，请登录学校招生网：https://zsjyc.forestpolice.net/查看。"
    },
    {
        "schoolName": "南京警察学院",
        "title": "南京警察学院-录取",
        "question": "西藏理科男成绩311 位次3686可不可以被贵校录取",
        "answer": "您好，2023年我校在西藏收理工类A类男生生录取最低分296，B类男生录取最低分342，请参考。近3年录取分数统计，请登录学校招生网：https://zsjyc.forestpolice.net/查看。"
    },
    {
        "schoolName": "南京警察学院",
        "title": "南京警察学院-录取",
        "question": "江苏物生政美术与设计投档463，位次1750.文化436，统考201，女生可以填报吗",
        "answer": "您好，我校招生专业均为公安专业，没有艺术类专业招生计划，2024年物理组公安面试线537，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京警察学院",
        "title": "南京警察学院-专业组",
        "question": "贵校老师您好，请问贵校今年专业组没有102专业组吗？广东考生物化政496要选哪个专业组呢？谢谢！",
        "answer": "您好，2024年，我校在广东招生专业组分别为：历史+政治，101、102；物理+化学，103、104、物理+政治，105、106"
    },
    {
        "schoolName": "南京警察学院",
        "title": "南京警察学院-录取",
        "question": "您好老师，西藏汉族理科375分有没有希望报考该院校？",
        "answer": "您好，2023年我校在西藏汉族理科男生录取最低分342，请参考。近3年录取分数统计，请登录学校招生网：https://zsjyc.forestpolice.net/查看。"
    },
    {
        "schoolName": "九州职业技术学院",
        "title": "九州职业技术学院-咨询",
        "question": "你好 宿舍都是上床下桌吗 几人间",
        "answer": "6人间，详情咨询18860832373"
    },
    {
        "schoolName": "九州职业技术学院",
        "title": "九州职业技术学院-浙江考生咨询",
        "question": "你好 我想问一下 浙江考试纯文365 位次号262235能否报考贵校专科的市场营销或者婴幼儿托育与管理 录取概率大吗 谢谢",
        "answer": "详情咨询18860832373"
    },
    {
        "schoolName": "九州职业技术学院",
        "title": "九州职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科251位次301560报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "详情咨询18860832373"
    },
    {
        "schoolName": "九州职业技术学院",
        "title": "九州职业技术学院-你好",
        "question": "你好，在哪里可以找到去年山东省艺术类的综合录取最低分数线",
        "answer": "电话咨询15952118300"
    },
    {
        "schoolName": "九州职业技术学院",
        "title": "九州职业技术学院-河南考生咨询报考",
        "question": "河南文科259分，省排名294037名，什么专业可以录取，录取的机会大吗？",
        "answer": "详情电话咨询15190667021"
    },
    {
        "schoolName": "九州职业技术学院",
        "title": "九州职业技术学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校 建筑装饰，大数据与会计 高速铁路，机电录取吗",
        "answer": "详情电话咨询15052005860"
    },
    {
        "schoolName": "九州职业技术学院",
        "title": "九州职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科376可以报贵校吗",
        "answer": "详情可电话咨询：15190667021"
    },
    {
        "schoolName": "九州职业技术学院",
        "title": "九州职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电或者护理录取么",
        "answer": "未投放护理招生计划，详情可电话咨询：15190667021"
    },
    {
        "schoolName": "九州职业技术学院",
        "title": "九州职业技术学院-江苏考生",
        "question": "江苏物理类考生365分能被你校录取吗",
        "answer": "详情可电话咨询：15190667021"
    },
    {
        "schoolName": "九州职业技术学院",
        "title": "九州职业技术学院-填志愿",
        "question": "你好，安徽316分理科293258名有没有希望报贵校？",
        "answer": "详情咨询电话15052005860"
    },
    {
        "schoolName": "九州职业技术学院",
        "title": "九州职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问浙江历史类410排名242543，能报考贵校的工程造价专业吗，录取概率大吗？",
        "answer": "详情咨询电话18860832373"
    },
    {
        "schoolName": "九州职业技术学院",
        "title": "九州职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问浙江历史类410排名242543，能报考贵校的机电一体化技术专业吗，录取概率大吗？",
        "answer": "详情咨询电话18860832373"
    },
    {
        "schoolName": "九州职业技术学院",
        "title": "九州职业技术学院-浙江高考生",
        "question": "文科全省二十五万有希望吗",
        "answer": "详情咨询电话18860832373"
    },
    {
        "schoolName": "九州职业技术学院",
        "title": "九州职业技术学院-河南理科",
        "question": "老师好！请问河南理科320可以报考贵校吗？什么专业均接受【包括中外合作】且服从调剂",
        "answer": "达到所在省份的专科线，才有计划填报志愿，按照分数优先，遵循志愿原则进行录取。详情可电话咨询：15190667021"
    },
    {
        "schoolName": "九州职业技术学院",
        "title": "九州职业技术学院-能不能填报",
        "question": "江苏男生理科346分，能不能报你院校、谢谢*",
        "answer": "详情可电话咨询：15190667021"
    }
]